[一人n份]將今日蘋果日報貼滿全港18區

就當係多謝香港仲有蘋果